中佬追夢自製飛行電單車 老婆賣樓都要支持

廣東東莞奇男子趙德力，近日騎着一部飛行器於市面行走，更一度飛至1至2層樓高，行為惹人關注。雖然趙的飛行試驗相當成功，惟背後原來足足經驗了兩年的測試，並多達1500多次無人駕駛的飛行，才有今天的成果。
趙德力之所以熱愛在空中飛行，全因兒時受一套卡通片「黑貓警長」影響，認為主角騎着的飛行電單車非常有型，便因此萌生製作中國第一部載人飛行電單車的想法。不過趙稱，「當時沒有一個看好，也沒有一個會支持我」，認為這個想法異想天開。惟得妻子全力支持，甚至將單位賣掉，令趙德力的飛行夢想終實現。
不過他稱，過往其實有不少失敗經驗，每次摔機便消耗幾萬元(人民幣．下同），估計前後並花費了約200萬元（約238萬港元）左右。試驗當日，趙透露指自己其實「挺怕」，皆因周圍都是螺旋槳，擔心發生意外。但首日試飛經已相當成功，更飛高至6米多。
目前趙的發明經已相當成熟，他認為以前這類飛行器都是西方人的專利，現時趙希望告訴世界，「我們中國的製造不亞於他們，甚至比他們更強」，並希望他的飛行器得以普及。

而家歐美都唔玩呢d 啦

英國有Gravity

法國有Flyboard Air

美國有jetpack aviation

留名變人頭收割機

[red]趙希望告訴世界，「我們中國的製造不亞於他們，甚至比他們更強」[/red］

飛飛下一個失控 老貓又可以多一個GIF
正呀屌你

連登有鍵盤
屌你老母人地為左興趣賣樓都要自己整出黎玩，
你拎商用既黎比

自己一個人整算係咁啦

最尾果句就有d。。。

佢只係坐上一架放大版無人機

好似lego
不過如果真係自己做嘅話 成唔成功都值得尊重

我想講佢而家做緊既野，美國1954 年已經做左HZ-1出黎，歐美已經唔再玩佢呢套

佢自己咁講

目前趙的發明經已相當成熟，他認為以前這類飛行器都是西方人的專利，現時趙希望告訴世界，「我們中國的製造不亞於他們，甚至比他們更強

佢覺得佢自己呢套野勁過人地歐美

BTW 我相信係老婆賣身支持

等睇治癒 gif

真正井底之蛙

大陸有條友用3皮幾人仔就整到部直升機出黎，仲可以飛好高好遠